科興你注射七人 肺無病但已轉生

於官涌無命的人 中兩個是種緣份
高官的口吻 亂噏不手震
示意百姓不必擔心嚇親
早想到化驗死人 怪你突變的基因
說遺憾痛心 送你去紅磡
出意外的人 跟住無下文 一早超生

In狗宮格we trust

從來不想與政府玩作對 從來只睇翡翠

說遺憾痛心 送你去紅磡

往生？

一如以往咁高質

好正推

狗狗

仲有好多笑位

留名

推到有人唱

只想會有日可能 打針往生上新聞
要回望這生 也有国陪訓

邊個話高官亂噏唔會手震
係咪唔記得咗耳德權

留名聽歌

多啲入嚟啦

幾驚反應唔好

有時揀歌都係門學問

作得幾好
少有冇宗教味道既改詞

陣間死多個變8個就唱唔到

推埋呢個先

九個咪得

睇黎樓主冇信教

科興你已害七人 過兩日又有你份
聽到佢繼續呃人 老友記是很愚笨

肺無病但已往生

好似正d

高質

推呀

發覺呢個樓主都幾高質

推爆你

睇嚟d人冇睇名

送你去紅磡

無所謂

轉你哋讀鑽zyun3定水滸傳個傳zyun2

趁多人 下一首喺度po埋算數

科興你注射七人
肺無病但已往生

Push

鳩噏不手震
示意各位不入擔心嚇親

好似好啲

上咗熱

E先生 連環不幸事件？

Strong post LM

轉生嘅話應該係後者

科興概念大碟

主打歌
科興你注射七人

我最喜愛的疫苗歌曲
你是信科興的傳奇

四台雙週冠軍歌
科興延壽

流行經典五十年金曲
傻女(70歲)

勁

城城既弱？

科興你注射七人 無肺病但已往生

有試唱未

推到有全首

Strong po LM

高質
LM

將個與字轉做跟字好似啱音少少

Lm

霍元甲都可以入埋

別再等別再等 藍絲打科興已經轉生

填“跟”會變“更”
“與”啱啲嘅

返工笑撚死

挽歌

陰天木

與會變魚喎

係唔係郭富城嘅弱？

如果改兩個中是種緣份會唔會再岩音啲？

與同原曲嘅信係第3聲
魚第4聲

看 接受了挑戰 無事我走先
讓肺部捱多十年
你 猛鬧我痴線 確實係太癲
政治行先高官將我欺騙
不管身邊多規勸 總有我站在前
乜都不怕直到今天

科興你注射七人 肺無病但已往生
於官涌無命的人 中兩個是種緣份
高官的口吻 亂噏不手震
示意百姓不必擔心嚇親
早想到化驗死人 怪你突變的基因
說遺憾痛心 送你去紅磡
出意外的人 跟住無下文 一早超生

你 馬上已手軟 要做到氣喘
像往日黎生返工心意不變
不管心供不出血 一閉眼已氣絕
一生終結望見心酸

科興你已害七人 過兩日又有你份
聽到佢繼續呃人 老友記是很愚笨
一劑可止癮 一雙不抖震
示意我信官威丟低戒心
想北上探望親朋 要你儘快打一針
你難道當真 信錯了神棍
生已極寬宏 死做個順民 懂得感恩

從來不想與政府玩作對 從來只睇翡翠
被笑緊 被笑緊 就接種科興不可再等

安心你繼續出行 這世道學會強忍
七宗慘案極傷神 接種過就此無憾
西方的黑暗 中央的福蔭
示意我信黨先可得永生
今晚再有大新聞 與你又怎麼安枕
要回復信心 要有阿爺𠱁
中國願幫人 可恨你未能 得到歡心

仲會等？仲會等？信政府一早已含撚

唱比條女聽佢笑到仆街

Cls一睇歌詞就識唱

同一首？開頭唔太岩既
歌名咩話識唱唔記得左

你嚇親，已往生，妄想二百萬當做遺產

肺無病但已往生
會唔會好啲

不許你注定一人

G持樓主

多謝G持

Thx 某啲段唔太記得 唱比條女聽下先加油

不管親戚的呼叫 登記注射疫苗 歸家一瞓沒有聽朝

唔錯

留名等全首

有了 碌上啲

留名等MV

高官的口吻 亂鳩噏不手震

好似好聽啲

btw好歌好歌

等人唱

科興概念大碟

主打歌
科興你注射七人

我最喜愛的疫苗歌曲
你是信科興的傳奇
Coming Soon

四台雙週冠軍歌
科興延壽

流行經典五十年金曲
傻女(70歲)

推

即刻唱咗出黎
高汁

從來不想與政府玩作對 墳場中睇翡翠
點睇

看 你沒法改變 中毒沒變遷 係要自殺打疫苗
我 已道過幾遍 痛駡你每天 每日每天只好跟你交戰

一粒鐘接近700正皮
食屎狗

Hi

樓主高汁

亂up變做 9up 就完美

高汁lm

好撚高質

好似怪怪的 不過無所謂
睇下唱嗰個睇唔睇到

有人MV對話改編
（我發夢你打科興死咗呀...）

打科興一啲都唔浪漫 你要同我打Biontech先啱呀

無預過即刻上熱門 以為又要我死推爛推

正！
狗官的口吻 鳩噏不手震 會唔會好d？

努力係有回報 等上精吮啦

精吮師

看 接受了挑戰 無事我走先
讓肺部捱多十年
你 猛鬧我痴線 確實係太癲
政治行先高官將我欺騙
不管身邊多規勸 總有我站在前
乜都不怕直到今天

科興你注射七人 無肺病但已往生
於官涌無命的人 中兩個是種緣份
高官的口吻 鳩噏不手震
示意百姓不必擔心嚇親
早想到化驗死人 怪你突變的基因
說遺憾痛心 送你去紅磡
出意外的人 一直無下文 一早超生

你 馬上已手軟 接著已氣喘
像往日黎生返工心意不變
不管心供不出血 一閉眼已氣絕
一生終結望見心酸

科興你殺害七人 過兩日又有你份
聽到佢繼續呃人 老友記是很愚笨
一劑可止癮 一雙不抖震
示意我信官威丟低戒心
想北上探望親朋 要你儘快打一針
你難道當真 信錯了神棍
生已極寬宏 死做個順民 懂得感恩

從來不想與政府玩作對 從來只睇翡翠
被笑緊 被笑緊 就接種科興不可再等

安心你繼續出行 這世道學會強忍
七宗慘案極傷神 接種過就此無憾
西方的黑暗 中央的福蔭
示意我信黨先可得永生
今晚再有大新聞 叫我夜晚怎安枕
要回復信心 要有阿爺𠱁
中國願幫人 可恨你未能 得到歡心

咁會唔會好啲

尻噏不手震好似仲順啲

淨係創意台已經有成隻精選

黑警全家比狗屌

我一路睇一路唱曬

係街度笑到gap gap聲

想唱嘅巴絲麻煩留意返

亂噏不手震—>鳩噏不手震

唔係有首霍元甲咩

唔係我的 未問過人費事擺入嚟

i see

輕推

狗狗開到口點會唔得

不過有概念大碟都冇用
邊似隔離登有人整mv

呢個一睇標題就知咩歌

High sauce lm

隔離真係好屈 mv又勁快手

從來不睇翡翠

lm

從來都相信政府搞作對

阿狗好嘢

仲好講 今朝俾人撚完

不如唱嚟聽下點變做魚音

科興已殺掉七人 廢老為愛國獻身
不執輸抗疫的人 被諷笑愚蠢和笨

科興的吸引 送上這一身
但廢老再不必孤單慶生

咁樣會唔會好D

冇獨白既

廢老女：快點快點快點啦
廢老男：走這麼快幹嘛啦趕著去哪裡？哈？
女：快點去打科興呀
男：好啦打就打啦奔去夕陽
女：快點啦你沒食飯呀

女：我夢到你打科興死撚左呀！
男：哦
女：我認真的！你都係打 biontech 啦！
男：哦
女：如果你死左我點算呀
.....作唔到了

cls

笑左

有料

快啲搵人唱左先

今晚連登d歌手又要走幾場 咁多佳作

😂 有聲

你要應承我要比我死先呀如果下一秒我就黎死你會同我講咩啊

有畫面

Eric Ko

最後兩句用番原本得唔得 橫掂去白事著西裝打tie都好正常

安心你繼續出行 兩百萬未有錢分

一雙改做’打孖’不抖震？

一雙不抖震-> 打孖不抖震
有冇得諗？

得 不過要唱嗰個見到先

多過9個就改"死人"

高質post留名

痴撚線

高汁歌曲

仙遊大地

試水温

打了針有用 定能飛
打兩針 心痛得好比朝偉演技
你是信科興的傳奇 難道你無腦會歧視你
生死籤遊戲 七位瓜柴計漏你

我 信沒有風險
去預約打針～

撚咩

SHHHHHHHHHHHH

比原詞更出色

3月

清有料

有首我諗左幾句
不如狗清幫我作埋佢

排隊打針好興奮 作用咁快就發生
第一針即取去這一生

面癱栓塞使乜怕

（已經無貨 ）

好快死～ 打科興死

笨大係咗嫁啦

抵撚死

出色我注定不能 算貼地但無美感

咩歌嚟

唱唱吓 melody就出嚟

下

小鳳姐喎

喜氣洋洋？又唔似喎

吹呀吹 讓這風吹

狗巴

岩岩好7個負皮 笑撚死

暫時無乜靈感

等你啦

請佢地上黎負皮

係啊,得科興有事,我地一齊打外國疫苗

高汁

有人唱未

Push.

唔知點解一睇第一句已經唱到出o黎

我都係

又要留名

執幾個字粒，會唔會岩音d

科興你注射七人 肺冇病但已往生
於官涌無命的人 中兩個是種緣份
高官的口吻 鳩噏不手震
示意百姓不必擔心喪親
早想到化驗死人 怪你突變的基因
說遺憾痛心 送你往紅磡
出意外的人 跟住無下文 早早超生

個人覺得分別不大

一日有兩首歌

驗到三高 但基因不算差
受過冤屈 若無命又能說出嗎
意外要我來孭嗎 最後也要火化

今次仲唔係郭富城既藥？
終於中番次

科興的一吻 棺中好好訓
示意你到天邊得到永生

叻

落去官涌 見打針幾個瓜
面癱出斑 像老邁爛茶渣
注射要強迫嗎 折壽要放無薪假
無情受一針 可死可執骨 賠錢你發夢嗎

聽日又有歌

富興你豬舍七人 冇肺病但已喪生

一早超生 轉做一早往生會唔會好啲
Btw好正

LM

會變枉生

師兄你似係高人 我再勁亦會嚇親

咩歌

狗哥都唔識

我中文唔好 但都覺得好高汁

呢度冇人識你呀.jpg

想唱應該點send出黎（第一次試呢啲野）

Soundcloud

樓豬係鬼才 好想識下佢

呀狗好野

肺無病但已往生

改咗了

等睇你是信科興的傳奇

仲可以見到你

天上上連登

想點

聽晚

呢隻一睇到歌詞就有聲

希望全首都keep到水準

有冇巴打唱

科科科科科科科科 科興一針解決全部症狀 (原:霍元甲)

接種後妄想逃死～

打科興逐個老科興 拮到老野起勁〈原曲：魅力移動〉

想唱
final ver係邊個？

亂噏轉咗鳩噏

#76 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

CLS，直出有聲

高汁，加油呀

多謝

中秋轉唱呢首

有留意阿狗你啲post

從來不想與政府玩作對 從來只睇翡翠
係唔係有少少cake?

仰慕你
點解你成日都可以填到咁好嘅詞？

原本係打算 從來不相信政府玩作對

想同你哋再狗up

狗宮格

唔錯喎

個人夠on9就得

細細個聽過呢個名

好聽！

高汁到
拋開陳詠謙九條街

巴絲打係自己cut純音樂出黎？
得清唱版本

巴打D填詞技巧真係
嗰嗰位D音又fit到震

樓主好fit

我個人都幾on9但填唔到
要好好向你學習

Fyi 首歌唔係佢填

我都係上網亂搵

一早超生改做一早往生會唔會岩音d

改咗喇

等睇有人唱+整MV

一直gchi狗狗

自己有冇試唱一次？

妄想有二百萬做帛金

送你去紅殯

於官涌喪命的人

Sorry
「不許你注定一人」
每次見到呢啲九唔搭八既詞
就會自動link左去陳詠謙度

聽歌

假期症候群 巴打 #273

基本法父乳 巴打 #294

全首最精景

想返教會

試唱要夠deep

會一直俾你gchi🙏🏻🙏🏻

邊間教會 唔岩音wor

教會就無 去開官涌體育館

有冇人幫手剪mv

@LIHKG創作部

再別康橋？

LM等出大碟

無職轉生

一陣出新歌 請期待

剪MV?

唔明D咩？

係咪要人幫手剪

想睇下要剪成點

無乜要求 剪下啲廢老訪問同記者會新聞片就得

留tg?

基本上整好直接share出嚟就得 我俾唔到咩意見

好聽

睇到個標題已經識唱

淨係標題都值10/10

兩條cover click rate都咁低 同正皮唔成正比

唔錯唔錯 有伴奏會更好

科興你注射九人

科興你注射十人

科興概念專輯

想同你做愛

男上加男

科興殺了十一人

你唔係一路update呀嘛

推下po

強帖留名

科興暗暗害死人

出意外的人真係一早超生

說遺憾痛心都無 已成condom

只知道mv失了蹤 不知道宮格這麼痛

越渴望上熱還沒m v~

憑住精選推到最盡 明日改歌我連中都不中

上面唔係有巴打話幫手剪MV咩

潛咗水

施主你切勿屈人 你有病就會喪生

留名等聽歌

有歌聽 置頂咗

唔該呀

科興你再害一人 到四月又會再增